拜登政府支持香港示威者

針對香港今天清晨的大抓捕，拜登提名的準國務卿布林肯率先在推特上發聲。

布林肯說，「支持民主的示威者遭到全面逮捕，是對那些勇敢主張普世權利人們的攻擊。 拜登·哈里斯政府將與香港人民站在一起，反對北京對民主的鎮壓。」

“The sweeping arrests of pro-democracy demonstrators are an assault on those bravely advocating for universal rights. The Biden-Harris administration will stand with the people of Hong Kong and against Beijing’s crackdown on democracy.”